一人一個秘密(你嘅人地嘅都得)

我先

有一朝返學，我個呀sir冇拉褲鍊，我冇提到佢拉番，點知佢早會要上台，全校都見到哂…